[以正視聽]所有離地建議基於過時心態

由中共聲明開始到林病出番黎，搵新二哥
一連串改變已經話你聽
人地對香港示威者立場改變左
敵我矛盾

標籤為港獨、顏色革命、恐怖主義、反中亂港
要平暴止亂

就係話俾爪牙聽
班示威者唔係中國人，係中國人既敵人

所以7月1日開始賤招盡出
派臥底、圍捕、挑釁示威者、亂發過期毒彈、搵鄉黑合作
老共對敵人又點會守規矩？
對歐美都唔會啦

所以到而家仲未明既人會覺得
人多就安全
舉旗咪走囉
而家人地係目標為本，拉得就拉
一件污兩件穢，理撚得你？

第一點

機管局取消起飛航班 (好明顯係有大事發生先會咁做)

另外唔少機場工作人員都出post話提早收工如:

呢D都係敵軍動靜，徹走D平民慢慢搞示威者。

第二點

今次機場集會本身大家共識係和理非，向旅客宣傳香港警察好危險，加上令警察濫暴上國際新聞，等外國投資者/政府覺得警察濫暴令香港動盪。

依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

第三點

影響機場運作<----今日目標達成

留守個班人可能問佔領唔係更好咩?
答:現場大部份人都係冇Gear，係想班冇gear人同滿裝警察打?，上過前線巴打一定明有gear都危險，依家何況冇? 你想萬幾人送死? 仲叫人留守一定係警察臥底or食開人血饅頭ge冷氣軍師。

我問多你地一樣野，一個半晝停飛嚴重D定每日停飛嚴重D，勝負唔係爭一日長短，be water共識都係咁得到。

第四點

所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

最重要一點，舉旗先走，得一條路點走?

第五點

軍心，大部份集會ge人係冇心勇武，呢點唔係屌就屌得到D和理非慢慢勇武，好似前兩三日，前線都話冇豁出去ge心，幾多人都冇用。而且呢個時候屌人唔勇武同屌人用暴力都只係分化自己。

唔好以為警察唔敢用武力，遊客一走，係機場就係非法集會，到時一定暴力清場，更甚可以用tear gar 迫曬D人入禁區，打做成恐怖份子。要清場一個晚上都搞掂，最多都一日時間，而且仲要冇媒體可以採訪到，示威者處境更危險。

到時候國際頭條就係警察鎮壓機場恐怖份子，credit比警察搶曬。 而唔係市民維權被鎮壓。
當然D人話咩拉曬示威者會上國際新聞，sorry，呢個戰略係「損敵一千，自損八百。」，出面ge人只係食緊人血饅頭。

大家仲記唔記得立法會一齊走，一齊走?唔解唔可以好好用呢次人數令每日機場運作減半?

第六點
戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

當然今日走，聽日更難入，但係我唔支持被人一網打盡。留守付出後果更大。

多d用敵我矛盾預計黑警行動

好撚有道理

推

聽日點會更難入，唔覺得佢哋有方法

大家要諗點拆招

唔係做任何事都會同今日咁

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

正確 唔洗理果啲係咁話咩散水撚既人

除非封機場，唔明點難入？

話難入嘅人可唔可以講下點難法

推 鬧人散水撚個啲可唔可以唔好咁固執
多人到要行出東涌 都要行成粒鐘
如果舉旗先走 點走？到時真係攬炒囉

係現場就知旅客根本冇走晒亦走唔晒
不斷有機landing不斷有機接
淆就淆啦 當權者特登製造恐慌你又真係真係受晒佢嚇雞飛狗走 遊客都未撚淆班so called抗爭者就走去淆